\begin{song}[remember-chords]{title={Verjemi}, band={Rok n' band}}

\begin{kitica}
G \\
Ce mocno te objamem ali mi verjela boš \\
e \\
ce ti zvezdo snamem ali pokazala boš \\
a                  D \\
da me ljubiš, kot ljubim jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko ti ni za igro se igrala boš \\
ko jeziš se name ali pokazala boš \\
da me ljubiš, kot ljubim jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                 H \\
Ce verjameš kar ti govorim \\
e                   E \\
to vse je kar lahko storim \\
a                             D \\
verjemi, res verjemi, kot verjamem jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G     e  E \\
Zato ker: Ti si moja, \\
a                    D \\
povej mi, da vedno bo tako.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko te ni ob meni res sem izgubljen \\
a ce vrneš se verjel bom da sem zaželen \\
da me ljubiš, kot ljubim jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ce verjameš kar ti govorim \\
to je vse kar lahko storim \\
verjemi, res verjemi, kot verjamem jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zato ker: Ti si moja, \\
povej mi, da vedno bo tako.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ce verjameš kar ti govorim \\
to vse je kar lahko storim \\
verjemi, res verjemi, kot verjamem jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zato ker: Ti si moja, \\
povej mi, da vedno bo tako, da vedno bo tako. \\
Ves dan vso noč
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                        C                          \\
Ves dan vso noč angeli bdijo nad menoj gospod. \\
 G                       D                     G \\
 Ves dan vso noč angeli varujte me. \\
  G                              C                      \\
 Sonce kmalu bo zašlo angeli bdijo nad menoj gospod, \\
 G                                    D                     G \\
 Čuvaj me to noč moj bog angeli varujte me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ves dan vso noč angeli bdijo nad menoj gospod. \\
Ves dan vso noč angeli varujte me. \\
 Če ne bom dočakal dne angeli bdijo nad menoj gospod, \\
 reši mojo dušo le angeli varujte me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ves dan vso noč angeli bdijo nad menoj gospod. \\
Ves dan vso noč angeli varujte me. \\
 Mati čuvaj me vse dni angeli bdijo nad menoj gospod, \\
 da se duša ne pogubi angeli varujte me.
\end{kitica}

\end{song}
